<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS BK SMKN 1 CIBINONG</title> 
				<description>Mampu Menyajikan Data, Informasi Serta Materi Bimbingan konesling.</description>
				<link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>test judul</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/test-judul</link>
						                <description>
</description>
					                </item><item>
						                <title>PPDB 2022</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/ppdb-2022</link>
						                <description>Smkn 1 Cibinong sedang melaksanakan PPDB 2022 untuk itu mohon diinfokan ke teman,kerabat,saudara dan lain-lain
</description>
					                </item><item>
						                <title>test</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/test</link>
						                <description>
</description>
					                </item><item>
						                <title>Test kepribadian</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/test-kepribadian</link>
						                <description>https://drive.google.com/file/d/1qQSqJEdSVUwhkOJq6aTDLVPgyB95rHje/view
</description>
					                </item><item>
						                <title>ppdb</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/ppdb</link>
						                <description>isi berita
</description>
					                </item><item>
						                <title>Bimbingan Klasikal materi Pengembangan Karir di Dunia Kerja</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/bimbingan-klasikal-materi-pengembangan-karir-di-dunia-kerja</link>
						                <description>Kelas XII sudah dipersiapkan untuk fokus memasuki dunia kerja. Guna untuk menunjang pengetahuan mereka terkait dunia kerja yang lebih mendalam, maka guru BK memberikan kegiatan berupa bimbingan klasikal dengan materi pengembangan karir di dunia kerja. Kegiatan bimbingan klasikal ini dilaksanakan pada siswa kelas XII TKR 1,2, dan 3 lohh. Untuk siswa/siswi jurusan lainnya, harap ditunggu kedatangan kami yaa, kami akan memerikan informasi yang bermanfaat untuk kalian. See ya :)

 

 



 



 



 



 



 



 



 



 



 



 
</description>
					                </item><item>
						                <title>Program Beasiswa Polman Astra</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/program-beasiswa-polman-astra</link>
						                <description>Informasi penting nih untuk yang mau dapat beasiswa..
 

Ada program beasiswa dari Polman Astra, buat yang penasaran bisa diliat di webnya aja  di www.polman.astra.ac.id dan untuk registrasi online bisa di https://pmb.polman.astra.ac.id. Pendaftaran online bisa dilakukan sendiri dan jika mengalami kesulitan kalian bisa meminta bantuan dengan guru BK juga loh, namun guru BK hanya akan membantu sampai tanggal 10 Desember 2018 saja ya, lewat dari tanggal itu kalian bisa isi sendiri sampai dengan tanggal 31 Desember sesuai dengan tanggal yang ada di foto yang ada dibawah ini...

 

Untuk yang mau tau info lebih lengkap atau mau tanya-tanya kalian bisa datang saja ya keruang BK kita. Ruang BK terbuka lebar untuk kalian. See ya..

 


</description>
					                </item><item>
						                <title>Bimbingan Klasikal materi Pemahaman Diri </title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/bimbingan-klasikal-materi-pemahaman-diri-</link>
						                <description>Berikut merupakan kegiatan bimbingan klasikal dengan materi Pemahaman Diri yang di laksanakan di kelas XII. Lihat dehhhh seru kaannn

 

 



 


</description>
					                </item><item>
						                <title>Bimbingan Klasikal dengan tema Persiapan PKL</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/bimbingan-klasikal-dengan-tema-persiapan-pkl</link>
						                <description>Hayhayy, untuk kalian para kelas XI sekarang sudah seharusnya nih mempersiapkan diri untuk PKL. Maka dari itu kami para guru BK memberikan informasi melalui kegiatan Bimbingan Klasikal dengan materi Persiapan PKL untuk para siswa/siswi kelas XI.

Berikut ini merupakan kegiatan yang di laksanakan di bengkel TKR kepada siswa kelas XI TKR.

 



 


</description>
					                </item><item>
						                <title>Test CCIT UI</title>
						                <link>http://bk.smkn1cibinong.sch.id/berita/detail/test-ccit-ui</link>
						                <description>Hallo adik-adik, buat kalian yang penasaran dengan suasana saat pelaksaan test CCIT UI. Kami ada beberapa foto yang di ambil pada 27 Oktober 2018 kemarin loh... Diantara foto-foto disitu adakah foto kalian??

 



 



 



 


</description>
					                </item></channel>
  	</rss>